Birds born in a cage think flying is an illness

to who was born/raised in China.

You can never understand.
你永遠唔會明白